有冇人成日形住自己係難民

冇所謂事業
邊度請人就做邊度
冇生涯規劃
係街見人拖住老婆仔女
心諗自己一定唔夠膽結婚生仔
溝女都唔敢
叫雞都唔敢
人生係以時分秒為單位
冇野係話得埋
聽日已經太長遠
個腦成日loop住
自己只係芸芸眾生1/70億
冇意義
冇咩係非做不可
過埋呢幾廿年
如果有咁耐命
世界都係咁轉
總之唔好生仔
唔想留任何野係世上
包括基因
自己過埋呢世人
依附住個社會做舊垃圾
睇住個社會轉
安頓好老豆老母
人越大越需要安全感
自己一個居無定所揾朝唔得晚
其實仲有安全感過有家室
失業咪揾過萬幾蚊通街都係
冇地方住咪黐返老豆老母
一係週圍訓
但要養家輸就輸一世
所以點解自己份人咁鹹濕
咁想要女人
但晚晚打飛機度日
都唔溝女
好驚溝溝下黎真
唯有每晚捉實隻枕頭當女人攬
一樣訓得着

凝